免費送雀巢營養奶俾有需要嘅巴絲/巴絲屋企人

我爸爸前幾日走咗，
佢一直都有插胃喉，飲呢隻營養奶
依家佢唔喺度，我同媽咪唔想嘥咗啲營養奶
一盒20蚊㗎，唔平
希望我地免費送出嚟，可以幫到有需要嘅人！
Tg : DarKnightKS

共64盒，
有兩箱，每箱24盒冇開過
仲一箱，開淨16盒

最上嗰箱開咗，下邊兩箱冇開

雞味，全部都係19年6月先到期

全部都係起碼19年6月先到期

幫推

加油啊你地

幫推，樓主節哀順變

有冇問過惜食堂

呢啲奶係咪冇乜味？

佢哋啲收集站距離我屋企太遠
啲營養奶唔輕，好難拎過去

Rip

我冇飲過，之前只係聞落覺得奶味好勁

連登有愛
樓主加油

幫推
同樓主一樣
係其他group都送左2盒俾有心人

共勉之

好慶幸社會仲會有您哩啲好人 希望香港唔會變質唔會有人好似大陸人咁貪小便宜見免費就要

RIP

幫推， 樓主加油

樓主節哀順變，希望你幫到有需要人士
祝樓主一生平安

保重

多謝各位幫推
我同媽咪會撐住

絲打
令尊一定好開心

支持你，真係好感動，希望樓主可以繼續幫到有需要既人

暫時冇需要不過幫推

祝樓主同屋企人一生平安

你可以試下聯絡佢地,睇下佢地會唔會上門回收,多謝你既捐贈
陰D陰D再幫推

樓主加油
好好照顧媽媽

好心有好報

好啊，唔該曬

老人院會收
不嬲院入面過左身又有資源淨（奶 片 dressing ngtube)嘅都可以留低嚟做公家野或者比冇人冇物嘅

樓主好人
幫推
可以上fb d地區group 問下
大家同區方便d

你問一問有冇相關機構要，如果有call gogovan係樓下送去

Pm bank account 比我,我過gogovan 車費比你

咁大量
送俾機構再俾公公婆婆
好心好報

無需要 但幫推

頭先打咗電話俾香港癌症基金會，
佢哋話呢隻奶香港少需求
冇乜機構收

再次感謝幫推嘅各位

好有善心呀香港人
絲打同媽咪要開開心心
爸爸proud of你地呀

樓主好好心

幫推 加油

雞湯味，我覺得似粟米湯

節哀，推推

幫推 代有需要嘅人多謝樓主

屋企附近有無執紙皮執汽水罐嘅婆婆
可以考慮請佢哋飲

唔得
呢隻奶係有插胃喉嘅人專用

隻奶係啱咩人飲? 有咩份成 營養價值有d咩

咁特別？有藥用成分？定係某種元素過高？

好人有好報 幫推

唔好意思
其實我都唔太清楚隻營養奶太詳細嘅資料
我希望個包裝上邊嘅內容可以解答你哋嘅問題
我哋都係當初聽營養師建議去買

巴打依隻奶啱有癌症嘅人飲?
我女朋友媽咪驗到有 遲啲會做化療
如果啱嘅我都想買畀佢試下

我爸爸係有鼻咽癌，插胃喉飲呢隻
所以係適合有癌症嘅人飲

但係佢呢個牌子有好多種類
我建議你問吓醫院啲人啱唔啱飲先

好人好事 幫推

已經約咗人去攞
唔該晒咁多位！